兩人事隔超過一年被控紅磡參與暴動 其中一人保釋申請被拒

#九龍城裁判法院第一庭
#嚴舜儀主任裁判官
#1201黃埔 #新案件

D1: 何 (23)
D2: 鍾 (25)

控罪：暴動 [D1-2]
被控於2019年12月1日在紅磡德康街、德安街及船景街附近一帶與陳及其他身份不詳的人士參與暴動

案情：
當日在九龍有一個「毋忘初心大遊行」，晚上8時，有示威者在黃埔一帶放火堵路，警方到場掃蕩。警員X目睹D2手持磚頭放到地上。

控方為案中所有警員申請匿名令，裁判官照准。

２名被告毋須答辯，控方打算將案件轉介至區域法院審理。

案件押後至2021年2月19日1430在九龍城裁判法院第一庭再訊

📌#保釋事宜

✅D1獲准保釋，條件如下：
• $50,000現金
• 不得離港，交出旅遊證件
• 每日報到

❌D2保釋申請遭拒❌

推

咁都唔批保釋

點解唔批？另有案？

似乎無其他案,有會寫埋

#aura#lm

新案？？之前踢咗保定係隔咗成年至落charge?

嚴狗

應該係踢保，等到係夠料先落叉廚

警員X目睹D2手持磚頭放到地上。

幫手擺好舊磚頭而已犯咩法呀

估計踢完再落案,今日首次提堂

50000保釋金

狗官

隔一年先比人哋告暴動，然之後你同人講唔准保釋

究竟係啲乜嘢玩法

冇嘅，又係煩你丶洗一筆錢，等一段時間上訴搞保釋；然之後話裁判官觀點錯誤，俾你出嚟

總之就係用盡一切方法要你身心俱疲

未必啦

之後鳩判都冇後果

成功踢保仲唔走...

參加過遊行示威嘅人
應即著草 遲咗就喊都無謂

每日報到，工都唔洗返

好彩判完冇事
律政司又上訴
中過招既就唔好心存僥倖

咁嚴重要唔比保釋，即係失職啦，比佢地係出面自由左咁耐

唔走咪唔走囉
尊重下手足ok

其實淨係每日報道已經玩死人
不過算啦輸咗都冇權話啲咩
係任人魚肉㗎啦

全部即刻自殺
國際上一定有人關注

屌佢
暴動全部都一千蚊保釋架啦

Push

獨裁者 用法律打厭異見人士

法你老母治

警員X

push

咁你快D去，支持你！

可能係證據強
(警員X目睹D2手持磚頭放到地上)

踢過保都唔走就預左有保釋被拒今日

死狗官又同黑警一齊做假證據屈人

咪係
放地下又唔係掟

楊明搬鐵馬又唔拉埋佢

唉

哇屌呢隻五毛 又開工

點唔尊重法？
建議佢哋等黑警嚟拉 先至係尊重呀?!

你當人弱智嘅咁
戇撚鳩
留得係度就己經考慮過啦
好撚煩
使你冷嘲熱諷

依家都唔駛睇夠唔夠料
三人以上...
處於暴力行為場地....
無合辯解
黑衫代表參與者高
無需理會控方證據
即時入獄

五毛叫人留係大灣區
所以我只當五毛係弱智

721全部保釋曬

手足留係自己決定唔撚係聽五毛講嘢
煩撚夠未
屌你老母

想水人留係香港？
5毛 blocked

有幾強得得方面既人證仲要只係連名都無嘅狗